939 建行 $9元 集氣區

唔好燈啦屌

9蚊咁少

20蚊都有可能
就黎放煙花

升

有4手 , 平均價$6.48,
本身諗住係買黎長揸做收息股,
而家反而變左做最賺錢果隻,
放定係揸好?

揸 仲升緊

就破$9 大家坐穩

20好無

屌那星一個月升2蚊 都痴線

8.75 了，你地會唔會賣

你老母仆街死啦屌你老母集集區

股價直追HSBC

長揸十年收息

聽日就要開新post
$10蚊集氣區

15啦

7.53放咗一手，8.35又放多一手
今日收市8.77

當初6.7正股入, 7.2走左
琴日見回返d即入隻牛仔, 以家升左40%, 睇9蚊即走

rubbish

10蚊

8.1賣撚左

同你一樣呀，心痛

7.2 賣左

6。1買10000
6。0買10000
5。5買10000
5。0買10000

5。5賣10000
6。0賣10000
6。5賣10000

剩返10000

師兄肥肥啦

唔難，ah差價有成35%, 人民幣仲要繼續升緊， h股有得升

睇錯左買

之前痛左成1蚊....琴日把心一橫入牛, 今日食正個浪

我剩番一手，當時$4買，一直諗住買黎收息
現在攪到心郁郁...

3月尾公佈完業績先賣都未遲
利申：7.65買

一手一年有幾多息收

幫手推下
4.5有注 最後6.7都加左

自己定個價 例如9蚊放1手 賺少少都好

又要開動了

首POST

一齊集下氣啦

爆$9 la

就到喇，準備開新post

同問

繼續掃貨

10$不是夢

目標睇幾多

8.95入左

我都準備走啦wo

今日破9蚊得唔得

3年新高

我睇$11

同路